{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030968988/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "후디 체크 셔츠 - 레드"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、商品番号はSS23 / 263364EY26です。 この番号の商品はコットンとリネン混紡素材を使用して作ったオーバーフィットフードチェックシャツで、楽な感じを与えレッドポイントでトレンディな感じを与えることができます。 こちらの商品は季節の変わり目や夏にTシャツとレイヤードするのに活用しやすいアイテムです。 商品の素材は表地であれば86%と麻14%で構成されています。 この製品を洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 また、漂白剤を使用せずに洗濯する際には、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますので、この点に注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護できませんので、機械洗濯は避けてください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは製品に被害を与える可能性があるので注意してください。 また、金属副材料は肌との摩擦を最小限に抑え、デザイン上装飾物が付着した場合は慎重に着用しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 また、水洗い時に製品が多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生する可能性もあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS23 / 263364EY26です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品はコットンとリネン混紡素材を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品はオーバーフィットフードチェックシャツで、楽な感じを与えレッドポイントでトレンディな感じを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシーンで活用できますか？",
            "answer": "この商品は季節の変わり目や夏にTシャツとレイヤードするのに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材の割合は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地であればコットン86%とリネン14%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用せずに洗濯する際には、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますので、この点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際は、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。機械洗濯による製品損失は保護できませんので、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管やケアについて注意する点はありますか？",
            "answer": "この商品の保管やケアについては、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは製品に被害を与える可能性があるので注意してください。また、金属副材料は肌との摩擦を最小限に抑え、デザイン上装飾物が付着した場合は慎重に着用しなければなりません。水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。また、水洗い時に製品が多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生する可能性もあります。強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の補償について教えてください。",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 691
    }
}